{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68165&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주꽃향기바다소리펜션"
    },
    "text": "済州島の清浄な自然を感じ、心の疲れを癒すことができるペンションです。 施設は清潔で最高のサービスが用意されており、旅行者がリラックスできます。 周辺には新昌風車海岸、済州現代美術館、ワールド·オブ·ザ·イヤーなどが位置しています。 入室および退室時間は5時と22時に決まっており、無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 ペンションでは屋外のミニプールが利用でき、バーベキュー施設も用意されています。 グリルは無料でレンタルが可能で、最大人数を超える入室は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者が保護者なしで宿泊を利用する場合は強制退室及び払い戻しが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 オンシーズン中は料金の変動がある場合が。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新昌風車海岸や済州現代美術館、ワールド·オブ·ザ·イヤーなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室および退室時間は5時と22時になります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外のミニプールが利用でき、バーベキュー施設も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外のミニプールが利用でき、バーベキュー施設も用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで宿泊を利用する場合は強制退室及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 374
    }
}